百佳酒店個英文真係世界級

啪 Excellent

0/10
巴打啱啱出嚟？駛唔駛休息下先上連登